# SANILEA-TOOLS-CONF
ce dépôt permet de mettre à disposition et de partager des fichiers de configuration, des scripts et autres permettant de tester.
Chaque répertoire correspond à un outil ou fonctionnalité
